屯門公園 今日又同平時一樣可以聽歌跳舞

去公園練跑 見到啲細路仔飲水果陣唔小心淋左啲部mixer度 驚比人鬧就跑走左
啲小朋友真係好無家教

一部mixer平平地 幾千至幾萬嫁 咁樣整壞人地啲野
第日仲點唱落去

一個唔覺意 其他人帶晒口罩有樣學野你話點算

1

2

又係自己推

最衰唔係住tm 唔係日日有歌聽

6

7

8

我無野講

啲痴總佬拎住條水喉係咁射咁點算呀

我要見律師

早兩個post已經100連

唔想又自己推 好撚攰呀

千祈唔好整壞人地啲野呀

附近又有公廁 啲痴線佬成桶水淋埋去點算

睇黎又係要自己推

3

4

5